2017日經女偶像排名榜TOP30(9生駒里奈19西野七瀬21平手友梨奈)

比白石麻衣靠除衫爬左我頭
要除衫就死出乃木坂啦！
櫸坂Ace比我生駒大炒！仲要其他一個Member都上唔到名！

執7左去啦生狗連救世豬都嬴唔到

佢係贏左

勁

反生駒里奈既水準係咁上下。

生駒真心正
每次我見到生駒d生寫都會自動除褲

咁生駒係勁既。。。

硬曬

個拳頭

9生駒

反駒仲有咩說話好講

對珠珠好失望連生狗都用唔到

生駒

平手友梨奈